今年香港有冇邊間銀行有機會輸到執

好多cash,驚銀行執粒搞到無錢入市

匯豐有冇機

股價見$33先講

BxA?
因為借左好多錢去深圳河以北

東邊亞洲銀行
未至於大到不能倒
又無國家資本包底
如果真係爆我覺得港共未必救

閪亞

邊有人用